[1q題] 邊個親戚最蠢？

邊個親戚最蠢？

姑丈

因為姑丈難明

秒！

係咪有人問過

我縮返入老母西先